\documentclass[12pt,a4paper]{article}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage[T1]{fontenc}
\usepackage{lmodern}
\usepackage[margin=2.5cm]{geometry}
\usepackage{setspace}
\onehalfspacing

\begin{document}

\begin{center}
{\Large\bfseries Title Page}
\end{center}

\bigskip

\noindent\textbf{Title:} Incerteza analítica do paradigma estatístico como vetor de risco estocástico na avaliação da qualidade do solo sob manejo conservacionista de longa duração

\bigskip

\noindent\textbf{Authors:}

\medskip

\noindent
Alceu Pedrotti\textsuperscript{1},
Luiz Diego Vidal Santos\textsuperscript{2,*},
Jusimara de Andrade Santos\textsuperscript{1},
Jaelson Souza Araújo\textsuperscript{4},
Sara Julliane de Araújo Santos\textsuperscript{1},
Emersson Guedes da Silva\textsuperscript{4},
Renisson Neponuceno de Araújo Filho\textsuperscript{3},
Brisa Marina da Silva Andrade\textsuperscript{1},
Francisco Sandro Rodrigues Holanda\textsuperscript{4}

\bigskip

\noindent\textbf{Affiliations:}

\medskip

\noindent
\textsuperscript{1} PRODEMA, Universidade Federal de Sergipe, São Cristóvão, Sergipe, Brasil\\[3pt]
\textsuperscript{2} DCHF, Universidade Estadual de Feira de Santana, Feira de Santana, Bahia, Brasil\\[3pt]
\textsuperscript{3} DTR, Universidade Federal Rural de Pernambuco, Recife, Pernambuco, Brasil\\[3pt]
\textsuperscript{4} DEA, Universidade Federal de Sergipe, São Cristóvão, Sergipe, Brasil

\bigskip

\noindent\textbf{*Corresponding author:}\\
Luiz Diego Vidal Santos\\
DCHF, Universidade Estadual de Feira de Santana\\
Av. Transnordestina, s/n, Novo Horizonte\\
CEP 44036-900, Feira de Santana, Bahia, Brasil\\
E-mail: ldvsantos@uefs.br

\bigskip

\noindent\textbf{ORCID:}

\medskip

\noindent
Alceu Pedrotti: \\
Luiz Diego Vidal Santos: 0000-0001-8659-8557\\
Jusimara de Andrade Santos: \\
Jaelson Souza Araújo: \\
Sara Julliane de Araújo Santos: \\
Emersson Guedes da Silva: 0009-0004-9742-6215\\
Renisson Neponuceno de Araújo Filho: \\
Brisa Marina da Silva Andrade: \\
Francisco Sandro Rodrigues Holanda: 0009-0000-9358-0531

\bigskip

\noindent\textbf{Declarations:}

\medskip

\noindent\textbf{Funding:} O presente trabalho foi realizado com apoio da Coordenação de Aperfeiçoamento de Pessoal de Nível Superior -- Brasil (CAPES) -- Código de Financiamento 001 e do Conselho Nacional de Desenvolvimento Científico e Tecnológico (CNPq).

\medskip

\noindent\textbf{Conflict of interest:} Os autores declaram não possuir interesses concorrentes.

\medskip

\noindent\textbf{Ethics approval:} Não aplicável.

\medskip

\noindent\textbf{Consent to participate:} Não aplicável.

\medskip

\noindent\textbf{Consent for publication:} Não aplicável.

\medskip

\noindent\textbf{Data availability:} O conjunto de dados anonimizado e todas as rotinas de análise (R e Python) utilizadas neste estudo encontram-se disponíveis em \url{https://doi.org/10.5281/zenodo.19390736}.

\medskip

\noindent\textbf{Author contributions:}\\
\textbf{A. Pedrotti}: Supervisão, Administração do projeto, Recursos, Investigação, Obtenção de financiamento.
\textbf{L.D.V. Santos}: Conceitualização, Metodologia, Software, Análise formal, Visualização, Redação -- versão original.
\textbf{J.A. Santos}: Investigação, Curadoria de dados.
\textbf{J.S. Araújo}: Investigação, Curadoria de dados.
\textbf{S.J.A. Santos}: Investigação, Curadoria de dados.
\textbf{E.G. Silva}: Investigação, Curadoria de dados.
\textbf{R.N. Araújo Filho}: Metodologia, Validação, Redação -- revisão e edição.
\textbf{B.M.S. Andrade}: Investigação, Curadoria de dados.
\textbf{F.S.R. Holanda}: Supervisão, Recursos, Obtenção de financiamento.
Todos os autores leram e aprovaram a versão final do manuscrito.

\end{document}
